大家覺唔覺得最近多咗傀儡出聲講12港人

係咪代表國際線有用
麻煩大家繼續twitter

今日係12港人送中第二十五日

仲有12日就完37日扣留期

2個重點文宣
需要大家spread開去
1.家屬委托律師指出咗案件五點
2.有船家琴日托人回應咗中国綁架12港人的經過

【今日主力任務】
集中twitter comment retweet
唔理用咩方法
令外界關注呢2個消息

1.中國律師的五點分析❗️

2.中國綁架12港人的經過(英文翻譯）❗️

下面堆圖因為係我整，所以有少少劣
有文宣手足如果可以幫手就麻煩留意下面#2
我會放返中文同英文 文字版本

最後大家記得個tag加s❗️

#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて

3.出咗個寄信俾12手足嘅活動❗️
留意返寫咗未必收到
但至少公安會知有人關注佢地

勿忘手足 每日關注✅
12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:

幫手share出去
願手足平安

同場加映
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

中國綁架12港人的經過

有蝦艇現場目擊12位被捕港人情況。
據了解當日12位港人早上在果洲群島附近等待台灣貨船接應，但遭到中方海警船越界拘捕。

據郭卓堅覆述，海警曾警告會向12名港人開槍，整個過程歷時約一小時。

而蝦艇當時位置比12位港人更近邊界，如果越界理應自己先被捕。另外，水警平日會在現場巡邏至早上十一時離開，但當日八時左右已離開現場，之後九點就發生12位港人被拘捕事件。

對唔治囉 我唔出聲

呢個時間

我覺呀
所以大家準備好繼續RT未

Push

twitter 唔多人
但keep住有人關注

有回應係咪代表要繼續

佢係咁。做野唔睇時間 包容下

Petition, share
#save12hkyouths

搖滾準備

晨曦見到你呢個時間出post會唔會喊

繼續關注

我一世追隨氣質樓主

推

係喎 已經1點

小柔叫我？

衝

屌 你真係好了解我

晨曦冇得瞓覺

啱。盲撐就啱

衝 凌晨都要上熱門

麻煩記得評分+cm

睇吓凌晨有冇五毛

Petition,share
#save12hkyouths

正皮樓主有心

5點叮叮叮

呢個真係要國際多啲人關注手足生存嘅機率先會提升㗎

其實慣 佢真係鳩人黎

Retweet ,comments

繼續

求仔仲未瞓

唔啱架 所以我哋一齊鬧醒樓豬

水子晚上出沒多

加油 晨曦

你帶頭
我跟

DAY 24

之鋒

Rogers

邵嵐

蘋果日報

0
0

唉

DAY 24

樓豬點可以咁有氣質

On9仔係咁

3Q

屌 我今日真係7咗好多鑊

#save12hkyouths

0
0

原來係10號

廁紙是十分重要的on9的廁紙更加難揾

又唔記得睇時間開
又睇完標題信左強仔接
Rt link又copy錯

政黨係幾日前
9月10

德仔早啲抖聽日上堂喇

我真係太累

晏啲先

辛苦你

即係香港政府知情並且晨早配合送終

呢張打錯左
根據文匯報 黃臨福係16歲，黃偉然 係29歲

順帶一提
黃臨福（16歲）中二學生，越南籍
HK01:

郭子麟（18歲）港大學生 葡萄牙同中國籍
一篇葡萄牙當地傳媒的報導：

(google translated),呢篇就話佢係19歲

葡國政黨

keep住做緊啦

不如集氣叫基佬收皮 留意到依家既佢唔係好在狀態

又好 咁你晚餐係咪在家食

基基

早頭做嘢搵食嘛

我地執到了

乖！

推推

感謝基爾

推

樓豬

Sor 真係太攰

Follow樓主

成個post 得你唔針我

thx告知 張圖我係喺呢個post攞嘅 可能都要同樓主講下
！！ 求 大 家 繼 續 關 注 12 位 手 足 ！！

出多啲

咁你瞓未啊

都可以接受

咁你食飽未

再黎一下

再黎多下

睇嚟你太攰

我矛呀

Yes，屋企食

食飽喇晚上睇美股

成功拉攏其他手足

唉
Sor 呢個時候開

你成日笑我

見到巴打幾次

一切都係因為你個仆街仔

Pishh

入邊隻好

健康大師

搞唔掂啱啱個post好7
我睇到好尷

樓主辛苦晒

葡國政黨

葡國新聞

我7咗

唔洗問喇負皮係禾比既

個個都係你

唔緊要 最仲要係提醒大家唔好忘記12位手足

基本操作

講左 覆左pin

好7啊

建議唔好當其他手足無到

好想del

嘆子

一齊追蹤樓主，返工個陣每次廁所/水break就推佢post

柔柔真係好捧場

欣賞你

一向都唔多健康

貼ban圖砍斷重練囉

葡萄牙媒體都算有定期報下，同埋都幾詳盡

大家幫幫手推多D

好kick

唔駛sor, tweet緊都未瞓

笑到仆街

我成日都見到你，咁你應該都幾多廁所位下

Report左有個人資料

今晚食咩

星仔

你係captv學返黎？

All in tsla

多謝支持

爾子

啱

佢啲舊片笑到仆街

講笑， 唔好入賭場不過tsla我炒格仔， 好好玩

@linj

點解你都咁對我

2個都？

真心既？

我冇

你都要變彩虹黨了

連柯殊殊都佩報佩報

上一個

勁搞笑我真係

要睇得好準佢低位先好入唔係高位追就gg 了 玩少少都冇所謂，當學嘢

麻煩大家report我上個po

有本錢玩

真係7到訓唔到

佢真係on9

仲可以騎劫呢度，佢最近冇乜出聲講香港。深圳有好幾個有BNO，而且公平審訊見律師見家屬好基本，就算未係BC，佢都有責任講兩句

買一股都係 3500 咋

有幾7

點先叫低

牙曦

而家金剛crew都幾好
鍾意佢地痴痴地又講到啲嘢咁

拆股前玩賺到咩咁
拆股後冇咁開心

咁你買左幾多

咩呀 我讚你識得學以致用

yeah

好想縮返入老母個西到

又咩呀

咁就啱喇今晚你一人推喇

唔是呀嘛

Doctor虛言嗰個好笑

咁report埋呢邊先

唔好提啦 賺到諗住捐俾手足咋

[緊急] 搵過明愛向晴軒既Poly手足小心!

深夜推係咪會好啲以前成日凌晨一個人推唔郁

咁你應該全職炒股

佢個嘴

up

唔係囉 8 月炒返咋

咁幾好良心炒股

少危

冇咩事唔好炒

我已經眼瞓

乖唔好喊話俾姐姐聽

上咗熱

你地未睇過咩

早啲瞓

想學野

屌你縮返入非洲算喇

Bug bug 呢

你真係

入財經台望， 望好喇 ， 唔好跟， 做下虛擬扮買股先 通常一入就跌一放就升 千祈唔好買港股輸到仆街

準備幫輕屋企

Cap埋係咩事

入過
睇到我R曬頭 跟你買tsla

Buggggggg!

叫左你

杯面個個好深刻印象 杯麵淋晒好討厭
佢地而家好多live

佢真係係度

好warm

狙擊手真係狙擊手

好恐怖

未
笑到癲左

我無追開佢地了依家無咩youtuber好睇咁

網絡欺凌

支持你

勁正喎佢

你起碼望返一星期先好試買 佢升跌得好誇張 買一兩股試下就算， 跌唔洗止蝕， 由佢放喺度 否則輸得好金

經典

跌得太勁唔想睇就del apps 一年後拎返出嚟

係啱睇嘅channel難求

感謝支持集氣叫樓主返非洲唔好再上登7

肉餅，炒菜，蒸魚

無底深淵

邊度

淨係記得張改圖 冇睇過個gif

回不去了

唔知好過知

你好enjoy咁喎
其實佢打漏左粒字

我以為你支持佢縮

咁即係買一兩股放係度唔洗理

Del appsok一星期後入手tsla 一年黎拎返出黎

唉...n世前既bomba好好睇 音樂故事好撚尾

非洲冇得上登7架？

媽仔飯？

CapTV以前啲片真係好睇，無厘頭得嚟又會唔知點解引到你笑，
將電影/劇集剪成一首歌嘅MV，又剪接得好有質感
有隱喻嘅片，啲隱喻位又唔會做到好突兀，
金剛Crew班底離開咗CapTV之後，嗰啲隱喻片啲隱喻位變得好直接，無以前咁好睇
利申:有subscribe金剛Crew

我中意不滅墨水

咁又係鳩野唔好睇咁多

對

豪哥，腎仔

會delay 到時巨7

好多年前嘅事kibi走左就同之前差好多

正

由由

記得tweet

係

我依家個腦delay

睇過幾條 勁on9
叫m記 叫外賣員幫手買dom

羅莽360 羅莽世界 羅葬羅莽

唔識

係好鳩

Sweet

9upper浩嵐

腎仔一出場已經想笑

唉不捨

我另一個中意mary姐同機王大雄

push

煲煲佢先

推

——————/——————/
！！ 求 大 家 繼 續 關 注 12 位 手 足 ！！

Btw大雄有上連登

你開舖囉

認得巴打

佢地兩個係靈魂

同埋諧星組
又係鳩

鳩野make my day我要睇多啲

睇張gif都夠

Itsutsu

咁飛去歐洲得唔得

收到！

日日係TWITTER數住個日數架

唔係第一次啦

推左成日喇咁就

平野小姐仲日日follow up緊架!

以前仲有游學修
個忍笑教室笑到pk
仲有 jackie 同creamy 鳩hea 覆人好笑個段都笑到pk

可以follow埋樓主

樓主表示好鍾意睇happy x fd

童年

辛苦你牙曦

文宣圖

香港海域捉人

👉🏿🤣👉🏿

幫推5

聽日難d

幫推4

幫推3

靜喇

幫推2

幫推1

Lalalalalalala

冇睇過大概係點

易劉同佢哋crossover嘅片嚟講，我鍾意佢哋嗰條講拜年如何答長輩問題嗰條

captv好多片都有追曬

Mk妹同機友

Mary姐舊mk

今晚唔使瞓

遊學修個柒的教室都好好笑其實佢哋啲動物片真係笑到我仆街

即瞓

我屌

估唔到你唔明囉
嬲左

無kibi啲片真係無咁好笑，你係會feel到啲笑位係夾硬加落去

開始眼瞓

所以之後睇左少少就冇睇 同埋本身都唔係成日追

瞓

淨係記得伏喺度扮笑

早唞

膊頭要郁

推啊

想叫春了

瞓醒

佢哋又欺凌

好笑

順風2

null

屌你老德

笑死

係呀但好少人推 個陣淨搵到呢個葡萄牙文嘅tweet

若遇見你的運氣是千分之一

瘋狂上一頁

唔係講笑 聽日醒咗又有人推我個7po

求放過

巴打

瞓醒推舖係慣常手勢

Rt

上得快

基爾 我有冇咩方法搵到你

或者 你裝返Tg 搵我一下 有野要同你講

你可以搵嗰日同你一齊爆嗰條友

DAY 24

之鋒

Rogers

邵嵐

蘋果日報

比較舊嘅tweet, 但都需要多啲人推
葡國政黨

葡國新聞

我冇tg 但你可以托佢搵我

我真係有野要同你講

托乜撚托 搵啦

Pishhhhh

Tg id

莎朗史東含淚向香港人致敬！

可以入去retweet

@Shadcow

呢個真

閃了

bye
早啲休息啦

大家都

太少人知

Tui

國際線有任 請每日推Post

都係好彩有位巴打搵到

繼續煲

我推

我再推

我再推推

越多人關注佢地越安全

我推推推

斷八連

好啊

Bug 今日食咗咩

撞

撞多下

正皮

Share

Retweet #save12hkyouths

繼續推

Writing postcard for 12 activists
#save12HKYouths

包包

Writing postcard for 12 activists

#save12HKYouths

感謝律師繼續嘗試

天祐義人

【十二手足中秋送暖行動-街站時間表】

早前我同 岑敖暉 Lester Shum 發起咗全港「一人一postcard」行動，打算喺十月一中秋前送暖俾仍被秘密關押喺深圳鹽田看守所嘅12位手足，以及為其中3位於9月生日嘅手足送上生日祝福。

我哋準備咗三款postcard，嚟緊各區都會有好多熱心人士，包括各區區議員會一齊擺設街站。

注意事項：

1.團體印製嘅明信片已印有看守所地址。

2.鼓勵大家自行寄出明信片，以分擔郵費成本。
（寄往深圳的明信片，每張郵費為$3.4）

3.於22/9/2020前寄出明信片，以確保1/10前送到看守所。

4.若想自製明信片，地址為：深圳市永安北一街南一號 深圳鹽田區看守所。

5.留意限聚令

希望大家可以把握今次嘅集體行動，我哋唔單止可以為12位手足送上祝福，更可以為鹽田看守所施加一點壓力，並要求當局立即釋放12位港人！

#save12hkyouths

#鄒家成OwenChow
#抗擊暴政 #捍衛尊嚴
#讓香港重歸港人

撞咗

大家準備好瘋狂寫信未

一齊

再推

ok 的！

瘋狂寫信

星星今日食咩

講寫信

樓主同晨曦得閑就出下嚟 少膽

小年

好少可見唔到佢哋推post

係囉 希望佢哋係瞓晏啲再出嚟

肉碎豆角

好耐無會過呢道餸掛住

之鋒都支持寫信

撈飯食

同媽媽講先

推....唔好停

勁攰

畢子

推呀

平安就好

樓主好有心

見到你上水了

推推推

tui

平野玲子都好勤力整文宣post係ig

fb好似都有

瞓死左

好事瞓飽飽

就死

咁少RT竟然

再抖抖

同埋好忙

名

係喎 琴日放完假

push!

上！

覺

可以做嘅唔多 但都需要大家